916天水圍人鏈 負責搞人鏈嘅在校生 同舊生入一入黎

急問！聽日點搞 ？

冇收到風既 利申 GRAD左好多年

［極重要］全民錫春袋！！

天水圍堆中學好多係天耀個邊
應該圍天西？

1

2

3

4

5

6

聽都冇聽過